一日內4宗老爆 竊匪攻陷跑馬地

一日內4宗老爆
竊匪攻陷跑馬地

港聞

【本報訊】繼跑馬地山光苑三單位連環失竊後，同區另一幢雲地利大廈一個單位，戶主夫婦前晚外出晚飯3小時，深夜返家即發現家中失竊，損失約30萬元財物，警方經調查後列為爆竊，交灣仔警區刑事調查隊追查是否同一幫竊賊所為。

現場為跑馬地雲地利大廈一個低層單位。據知男戶主為68歲姓鍾男子，資料顯示他為資深會計師，曾經是羅兵咸永道會計師事務所的合夥人，並於2005年6月退休，同年9月與妻子聯名以628萬元購入上址單位。

前晚7時許，鍾與妻子一同外出晚膳，至晚上10時許返家時，發現家中凌亂一片，立即報警。警方到場調查，鍾經點算後證實失竊價值25萬元珠寶及約5萬元現金，初步調查相信賊人撬窗潛入房間搜掠，警方列爆竊交灣仔刑事調查隊跟進。

貧富懸殊減少

628萬買跑馬地
今時今日600萬連一手私樓都冇得你買

引入專才